蓬佩奧再認證COVID-19源自中國 不排除武漢實驗室流出

[新頭殼newtalk] 「我們不知道COVID-19是不是從武漢實驗室流出，但所有證據都表明它從中國開始」，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）在接受一家電台訪問時表示，目前還不知道問題的答案，因為中國共產黨當局1年多以來，一直拒絕外界進入調查，而且至少已經提出3種不同版本的理論「解釋」病毒來源。對於世界衛生組織（WHO）專家獲准入境中國調查，蓬佩奧則不表樂觀。

月尾
拜登: COVID-19源自美國 向廣大中國同胞道歉

I am 100% sure that the Chinese Wuhan virus comes from China.

點解唔係習近平講中方強烈譴責

一向口交最強

[新頭殼newtalk] 一向對中國沒有好感的美國總統川普（Donald Trump）卸任倒數，而世界衛生組織（WHO）相關專家將於14日飛抵中國調查武漢肺炎。有媒體爆料，他可能在任內給中國最後一擊！投出關於肆虐全球1年多的中國武漢肺炎機密炸彈，美國國務院可能釋出關於武漢病毒研究所外洩的病毒的絕密機密，以及該研究所科學家與中國解放軍千絲萬縷的關係。

英國《太陽報》報導，川普可能解除武漢實驗室有關Covid-19爆發的重磅炸彈秘密情報，這將是他擔任總統最後的作為之一。消息人士透露，即將卸任的美國政府將在這幾天內發出「紅色警戒」，武漢肺炎起源直指中國的科學機構，不但有證據顯示，這個致命的病毒被指是由武漢病毒研究所實驗室逸出，甚至研究所裡的科學家都與中國軍隊有聯繫。

早在11日，美白宮就發出警告表示，無論是在香港強推港版《國安法》，結束香港的法治；還是北京拒絕配合WHO衛生官員就北京的不法行為合作調查；世界都不能再天真地與北京的不負責任共舞，否則勢必付出沉重的代價。

一名英國外交消息人士告訴《太陽報》，美國在未來幾天可能會丟出任何重磅消息，而透露武肺病毒的來源是他們的首要任務，越來越多跡象顯示，川普與美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）正打算給予中國迎頭痛擊。

在應對中國這個超級大國的另一波抗衡中，英國外交大臣拉布（Dominic Raab）對企業施加新的限制，禁止從中國對新疆維吾爾族的野蠻打壓中獲利，他表示，穆斯林被迫進入新疆集中營進行政治教育與強迫勞動，英國有道德責任做出回應。

係亞洲 個個都知 頂多係支那想呃人扮唔知
係你班歐美廢柴唔知因為真心定奶人仔而唔知

世衛班孌童專家好快會到支那潔淨巿場去証實唔關武漢事

常識